[AN/IOS] 非支那 韓廠驚 Kingdom of Hero 英雄王國 (2) 無人開post等收皮

今日開服，終於搵到隻非支那game
叫英雄王國
同廠有Browndust 所以質素應該有保證

IOS:

開服派五星自選！

開咗公會：StandwithHK

申咗嘅巴打麻煩留名

From 巴哈

目前有送五星英雄自選券，建議直接選木盾(突襲符文衝到+9就可以推到很後面了)
首抽五星機率0.75%，機率不高，要有耐心才刷得到
如果要刷首抽的流程如下，刷完後去按遊戲內齒輪->刪除帳號就可以再直接刷了

首抽一次(關卡到1-2)
(1)變更大廳的代表英雄(5顆)
(2)變更名稱(10顆)
(3)變更帳戶的密碼(15顆)

首抽二次(關卡到1-4)
(4)打到1-4後，完成主線任務可以領取30顆

一、五星自選券
五星自選券建議角色：木盾>火劍

二、四星自選券（台版目前無提供）
四星自選券建議角色：
1.木毒法 忒(ㄊㄜˋ)伊亞
2.水槍

三、首抽建議角色：
五星水劍(目前有UP池)>木劍、火劍

四、初期覺醒參考：
可以使用200鑽，去買覺醒素材包，加快遊戲遊玩

五、符文：(待補齊)
1.木盾：突襲符文跟生命符文(大約可以掛到征服3)->吸血符文(後期)

六、小技巧
接任務會給一些符文or銀幣，可以先不要領
等到任務需要去打符文在領出來也算得到

成日出光暗碎 撚有錢買咩

10:00 出活動
工會的都做完
今早掛機打的次數浪費晒

唔知點解登出左，如果浄係得返個ac 名同密碼，無id ,係咪拎唔返個ac ?

早起的鳥兒得屎吃
佢好似興10點突然更新

有名有密碼應該客服拎到
記得cap王國ac

唔四光暗
只買傳說 平好多

玩左日 幾好玩 不過石好難儲

暫時送左120抽石俾我

留個名先
琴日開始入坑
但送好小石刷唔到十連首抽

棄驚 火劍 雙木盾 木弓 毒法 有冇人岩

啱玩買首刷帳
啲石儲下儲下都有120抽 ok la

魔靈加棕色塵埃

有冇公會收人

如果爬塔有問題可以拍片幫下大家 今期除左70層之外難度唔大 尤其100層對新手而言好容易

首抽地獄

自選4星揀木法定火棍好
如果for 塔用

塔就木法SURE
但火系輸出就棍（前題你有胖子）

60點打

有無胖子
有就撞去埋牆
4個夾住佢
慢慢磨

呢關難在佢90%再動 但佢有個弱點就係只能遠攻
一開始可以用速度快既暗法搶先手 用群體無敵 然後等隻boss 唔觸發再動 最後圍住佢強姦

結論就係卡佢去牆角 用毒慢慢打死

刷符文中

80呢
無限回血再解狀態

80要幾隻唔同功能既角色
1. 輸出角 清狼
2. 上毒既角色*2
3. 禁療

建議用 木盾、毒奶、暗奶、任一輸出角
BOSS出技順序如下：
1. 召狼
2. 回血
3. 普攻
4. 循環1,2,3

睇準佢出回血技既時間出禁療，狼優先殺，最後用4隻角色圍住隻BOSS卡佢係牆角，慢慢磨

本身玩緊兩個AC 太肝玩唔掂 睇下有冇人想收左佢
3200石 850紅石 一堆肥料

8隻原5

7隻6星
巴打有冇課?

我而家先得2隻

咁靚都唔玩
另一個ac仲勁？

90點過

首抽地獄 屌

你地直開定抽到火劍先開

直開 唔一定要火劍 有木盾已經神開

木盾自選嫁wo

對

日服？

有課左1200左右 睇下大家會唔會課 會課既話買呢個AC 應該唔錯

分享下

有木盾，首抽其他5星都開射 最好水劍

首抽左半日

兩隻靚4星加隻暗弓, 呢個帳其實已經好唔錯喎

刷到2046得2抽

是但中隻5 我都想開

刷左成日都未有

90有幾個方法
分享個簡單d既方法
由於隻BOSS係近攻，佢出技一定要行到角色附近一格
呢隻BOSS"不能免疫"移動力減少
基本上你用一隻降移動力既角色再加三隻遠攻毒角 已經可以慢慢磨死佢

如果你個BOX真係冇呢d角色

可以用
1.3星水奶(升到50級 隨便裝d體力速度符)
2.毒奶
3.暗法
4.任意木屬毒角

用3星水奶行前吸引火力，BOSS出AOE會自帶降移動力DEBUFF，再用毒奶將個DEBUFF轉移比佢，慢慢磨死佢

紅寶石抽到火盾
呢隻係咪冇用

非到仆街
晒左3百幾買左個禮包
咩都冇

大概係咁樣打，試多幾次就會過
水劍可以換做木盾

我冇升符文，屬性大約係咁

我買左符文禮包，
16個符一個符都用唔到

水劍升左14次技能
13隻原5 有重覆
有興趣可以留個TG

今個月真係要角色練度既只有70層
80/90/100 都係上毒慢慢磨死多
上面係100層打法，基本上唔洗升級，裝速度符慢慢打就可以

胖子即係邊隻

你地會30石一抽一抽咁
定係儲夠300石先10抽

亞蒙

齊角夠玩就忍到十抽

70層應該點打
4隻野都好痛 木盾都頂唔到遠攻兩下

呢隻睇個樣好似廢？

要用火棍/火劍/其他火角色 殺左兩隻木弓

再打小光盾 最後先至打BOSS
唔夠坦可以用暗法無敵

40點過 自

40係咪一定要用毒
同問

高級抽好似冇分別??冇保底...

2000 放呢個 唔好壓太多都可以

請問日服同台服有無大分別..?

90層唔係話可以定到隻王?
我出兩隻野都定唔住

但佢AOE死曬我啲英 引火力果隻係咪要拉隻王離開其他3隻英？

用毒奶招轉移DEBUFF 定佢 最穩陣

要拉遠少少

16抽光法得隻4星水法

課哂3包900紅石
唔中

單抽高級中火忍者
幾靚

抽左60抽左右
中左5隻5星
但無大波妹

水法？

諗住抽水法 點知出左隻水劍

係純粹覺得佢大波想抽

又抽多兩隻垃圾5星

機率低到，1隻4星都冇想掉爛部手機

水弓隊長技用黎組火隊

日服有異世boss打，一日打三次出暴擊
仲有困塔，首次過到50F送光暗5星卷

委託任幾時肯改番正常
一出差就冇得用

4星火奶

6月更新

俾人打到仆晒街

天武果邊好多課金佬

拎返了

另外想問下，養肥係為左拎黎當經驗，定係用黎融合?

台服都六月出

升星
你原五要上六星，講緊要食五隻5星

原來大家唔同
我工會今日係防禦準備，明天打

食左100% + 200%經驗 極速升肥

咁成300％
同佢活動經驗加成撞唔撞
唔撞想等有加成先開

應該分開計

咁等活動再開黎試

好想知有無人係抽到光法

其實暗弓勁唔勁
用落感覺上麻麻
招2技又唔係常日上到毒

你有沒用效果命中

玩到悶送帳 但挷左fb解唔到
比王國帳戶同pw你登入
送比第一個回既人

早知留紅石
浪費哂

有 但唔係我
直接買光法首抽帳仲實際

但紅石要玩到去邊先有50粒

就儲夠料，應該升木盾定火劍上六星先？

你地話解任會解到六星係咩任..
我宜家玩左成星期仲未有六星 拎緊隻木盾帶緊征1-1肥料
主線任要打咩征服5 10星又打唔贏

木盾

慢慢用兔子進化
解主線任
任務個版d 任都送好多

跟主線做任都送好多

火劍開始無咩用 木盾起碼刷肥刷龍10有用 火輸出角你等火棍搭肥仔仲好

肥仔係邊隻
4星角?

佢送好多3星/2星爆LV 係咪都要自己慢慢升1星上兩星再食咁 我宜家咁樣做緊 定大家都係食哂1星算

4星火奶 好似叫阿蒙

岩岩上左6星1帶3肥

無錯 1星升上2星餵爆lv妖精

火劍帶到主線帶唔到符10 成日毒死

骰仔要點玩，盡快去終點就得？見中間好似無好野

係 好似大富翁咁
完全一次果個獎勵先重要

TG Group

符10我有木盾都過唔到

終於都有啲安慰獎，抽倒火盾同埋火兔，想問吓大佬下一隻6星邊隻先？

合水盾未

你地工會入定個個入得？

木盾點1帶3龍10

未。。。水盾pvp?

d 升技竉, 俾哂火劍定火棍好?

抽到水劍再ALL IN

大技精係比原5食 細技精既係比原4食 你大比原4食好曬

有水劍呀, 俾哂佢食?

明白

水劍係原五最值得食 比佢冇死

首抽刷左三日都冇5星 on99

得個2抽想5星？
100抽先可能有一隻

係 打副本都用到 萬用型

我見別人的首抽小號好易中加百列
今日又見有首抽小號幸運中光暗卷
岩岩又有首抽小號幸運中傳說卷，再中5星

工作室黎 成萬個號咁刷

四星自選要揀邊隻?

光法初始200抵唔抵屌

Ok la 就快無人刷

點解冇人刷既

淘寶怕奶野

8591無？

70塔勁難打

卡左70 升緊棍子等過

你地隻木盾符文係全+15 ?

有棍都唔識過兩隻弓射到仆街，中間又識暈

咪又係淘寶d 號

想課符文包
應該選咩
我有光法 木盾

符文包唔多抵

隻加百列唔值抽？見囡囡抽咗5-6次，唔中

8591咪淘寶啲號仲要貴成倍

好抵 用一世既角

身為符文包受害者建議你唔好買

公會boss 過到20關
每日有60石

覺醒石有冇得合上去
高級關打唔贏

課左幾單 d角色有冇用

想問問邊隻上6星好？

幾單total幾錢？原5升哂6星先

兩千幾掛
原5 升邊隻先好

個人覺得 水法

應該係木盾 睇錯

60lv自選5星 688$ 有無人買

木盾 你比光法升左6星先 好難玩
30LV買多張6星比木盾啦

2000得隻光法值錢
樓上有個賣ac勁多5星都係2000

有。倉庫合

求救

玩左幾日 有冇公會

係 公會好多資源拎

FreeHongKong

木貓囉 欠木輸出

自己抽好玩d

我買左 吸血符 地震符 都幾撚伏下

水弓 勁唔勁

想問下各位巴打 第2隻6星升邊隻好
已經打到征服3已經卡關

水劍

都係..所以佢應該好難放得出

木貓好廢..沖第一送死

火劍係咪唔洗放太多資源落去？

應該主力水劍升爆再諗

岩岩退左 等24再join

火劍唔洗升 無大用

水劍水法勁佢成倍

仲有冇位, 留一個

唔刷首抽得唔得

好彩問一問你地

5星得1.5%
雖然得1張5星都可以打到上去
但都係建議刷木盾／水劍
之後自選揀另外1張

好 繼續刷下先

想玩得舒服必刷水劍+木盾

第三十層點打？

應該升邊隻上6星？

我會揀木弓

水法，木補，火劍，木劍
邊隻上6星先會好d，依家上左隻木盾

係咪唔好融合住，巴哈有人話有融合活動

抽到了幾隻4 5星 重複，要來升技還是多升一隻不同符文又或者是用來升星? 請指教, 謝謝!

有木坦x 2, 火奶 x 3, 木奶(瑞亞) x 3

水法啦 我都好想抽到

水法

活動出左

巴打對奶有磁場

其實唔止, 仲有辛摩拉 x 2, 貝斯塔 x 2, 浮士德 x 3. 都唔知升技定升星用好....

但技能書係咪都可以谷哂落去，見到d人話水劍仲勁

唔見有定係睇lv出

咁唔知

你玩14天出

我之前見1頻，有人話之前合了是直接完成的

即係照合？到時可以直接完任？

係 前14日做過既野都會照計算
放心合

thx合水盾

申請左入公會
名：初瓏

6-7 征服
隻boss 係咁放盾, 點過?

硬爆佢 上多啲毒

StandwithHK 好似仲有位?
想申, 仲收唔收人

你地啲帳咁撚勁
到而家都係得一隻五星木盾
低率到唔想抽

一係買首抽帳
一係問巴打有無多個/棄
有啲巴打棄左可以問下

D石最終都係會抽
除非你肝到由2星升起...
但由於5星機率太低
同埋有D只係PVP有用
木盾+水劍會玩得比較開心
其他就可以升4星用

其實火棍係咪一定要有，我仲未合到
啱啱抽到隻火弓可唔可以替代，唔想慢慢合火棍

爆發力應該無咁強
同埋4星盒如果未用可以換到火棍

之前用咗啱啱見融合啲料仲要係已覺醒

抽中水法
係咪可以all in 六星+ 技書
本身有水劍

係 水法萬用型 allin無死

水盾洗唔洗升技

個個都合水盾，係咪四隻中最好？

PVP打火棍隊好爽

首抽中水法係咪可以開 謝謝

開

點解咁快無晒人明明近呢幾個月得呢隻值得長玩。會唔會係因為太肝同太要用腦呢?

btw, 長玩求公會。

另外求70F破關方法，利申無火劍。見人地用隻異形都過到，我覺得自己是0……

火劍係過70得力手
無限上毒
但日本仔用3星角都贏
好睇符文練度
我都卡左係70

同埋琴日玩EH
暫時EH未好玩到我棄koh

我都dl左，但未到抽野我已玩唔到落去
今晚有時間可試下EH玩到抽野, 暫時睇落去EH無咩特別。

六角形格盤 打王打副打塔可以用下腦
有啲關卡耐左 用策略搭夠過關會好開心
唔係傳統鬥數值既遊戲
但人氣真係低左啲

無火劍呀清

其實我都係巴哈見人po過咁打，但我用同一隊未過到，可能練度同走位問題。

明顯練度
佢啲角好高速下
隻火弓打左好多下

大家慣左無腦掛機無計。

不過當年BD我都係玩到出世王要諗點樣用10隻人爆最大傷害頂唔順棄左，所以其實我都無資格話人

依隻我見日本仔用3星角都過到我全5星角既關
係真係針對性策略咁過
其實營運落多少少資源
整啲有難道關卡
好有挑戰性好有耐玩性

由開服就長期在線刷
以手機game黎講呢隻真係算高質

想問86點打，5雙補打唔切

啲石抽晒 無石買體

課金支持下

利申:零課

求公會收留。。。

btw,隻驚算幾佛心其實

嘩 有技精

係咪要去到rank40 先會出

屌 好葡萄

想問下4星自選應該揀邊隻？

無火輸出可以考慮火棍穆斯貝爾
或者考慮木法忒伊亞用o黎打塔

初期黎講火棍定木毒重要啲?

可能5星機率太低
我抽咗100抽都冇
次次都保底

其實木法邊層塔用? 我就係聽人，講換左升埋技但無乜點用

普通5星真心無乜意思，5星光暗先係身份象徵

freehongkong 已申
id: 溫泉組

80 90 100

原來係咁。。。但首先要過到70

就係無木法打卡左係80

合成緊隻木法
抽極都抽唔到佢

火棍啦 加胖子一套輸出打pvp好殺食

胖子又係抽唔到

主線好似可以4星自選

揀左火棍

影個box望下睇下有冇機過70

1000放呢個 有興留tg

水劍12技 12隻原5

2千減到一千

賣唔出咪減

傲慢之塔（困難）難易度開放 D-5！

為紀念傲慢之塔（困難）難易度的特別活動即將開始！

從今天起5日間每天登入時，將發放包含光暗召喚卷軸碎片的豐厚禮物。千萬不要錯過喔！

■ 傲慢之塔（困難）難易度開放！活動公告

活動1> 只需登入即可獲得特別禮物！
- 活動期間：2020.05.29（五） 00：00 ～ 06.02（二）23：59
- 活動内容 : 在活動期間內登入時，將發放光暗之傳説召喚卷軸碎片和水晶！
* 該獎勵僅限當天登入時發放。

日期 登入獎勵
2020.05.29 20 光暗召喚卷軸碎片 + 30水晶
2020.05.30 20 光暗召喚卷軸碎片 + 30水晶
2020.05.31 20 光暗召喚卷軸碎片 + 30水晶
2020.06.01 20 光暗召喚卷軸碎片 + 30水晶
2020.06.02 40 光暗召喚卷軸碎片 + 30水晶

活動2> 技能妖精碎片活動裂縫！開放！
- 活動期間：2020.05.30（六）~ 05.31（日）
- 開放時間：00：00 ～ 23：59
- 活動内容 : 活動期間將開放活動裂縫（技能妖精碎片）
* 技能妖精碎片每天最多可獲得50個。

活動3> 額外發放100行動能量！
- 活動期間：2020.05.29（五）~ 06.02（二）
ㄴ 00：00 ～ 23：59
- 活動内容 : 在活動期間内登入時，將額外發放100行動能量！

敬請《英雄王國》的騎士們多多關注和參與。
謝謝。

每人一抽光暗！可以狂開賬5日後重玩了

嘩 首抽帳要跌價了

8%

8%[/quote]

我抽中光弓/暗弓就fat fat了

卡咗係70搭 木盾都俾人一下秒
求幫下眼

EH出左，個板即時靜哂
我都去左玩EH
畫面靚，無體力逼我時時清

遊戲性偏低 抽到角色就可以推到底

想平平地收個ac黎玩

樓上1000。cp最高
你課幾千一定都無咁勁

嚟緊打錢加倍，係咪打故事關最多錢？

有光法
依你個練度睇
都係靠先清2隻木弓再打王

打龍9層1600左右一場
征7-1 2200左右
但龍9跌符文5000個 8體
7-1 符文3-4000個 5體
以40體計
龍9約8000+2500
7-1 約 16000+24000
應該征多啲

技精係碎片黎唔係成隻BO

90層隻野好撚勁點打

都好呀 加埋公會換 好快一隻

有冇人要低進度
光法＋木盾（自選5星）＋4星路西法？
要嘅留TG
免費

我要

送咗 巴打玩得開心D

多謝

我打左全日可能用左成千體終於過了佢老味

俾你參考下，要有d運

卡緊68 全部4星木毒個關
沒火劍
得隻5星+12 火棍唔夠做
可以點練法???
6星有木盾 水法
火系有幾隻係倉
五星 美琴 霍塔露
4星 齊格菲 布倫希 埃癸斯 亞蒙 4火弓
如何是好 求巴打解答

同隻4星係咪只有升技能用

如果唔係融合角，咁應該係，或者你用佢做肥料升5星比其他角升6星

已升6星木盾，下隻應該係火劍、水劍定水法？

d 覺醒關, 打第10層都係咁出細石

已申入會，求收留

有無成感
隻技精得來不易

有火棍就夠
配搭亞蒙上齊buff
應該一棍一隻

水劍sure

好睇運
尤其虛空 仲難出過6星符文

一棍一隻
我原本都以為係
加左攻BUFF 打得一半個下我呆左
跟住比佢屈毒死左

我仲卡緊6-7 征
有冇巴打提供攻略
隻boss 係咁放罩

打咗2 30次就放棄咗 最多淨係殺到上面一隻弓

70關我都放棄，隻木弓下下一野打爆我火劍.....

我殺個時搵隻火炮木盾 走下路 火劍走上路一人殺一隻弓
要搏兩隻弓唔暴就殺唔死你

我用木盾黐住上面隻弓挑釁佢咁佢就會廢左。無火劍無辦法只可直接殺王。

另外求公會

ching都係無火劍開??
前面用咩火系輸出過68???
岩岩卡住左

好似木盾，火棍，水奶，新木劍過。記得好似手動下就過到

你火棍咩數值 打木正常都秒/頻死

一係玩毒
一係硬爆

過到了終於
一路忍手唔比想晒技精比火棍
最後都係比左
技傷高左即刻過到

火棍都值得升 4星黎講
打pvp 你夠勁同核彈無分別

請問咩叫龍9

符文地下城 第9層

轉左用水法
終於過哂主線

大細技精應該俾邊隻先？ 之前allin咗毒法 光法1隻 木盾幾隻 同埋下隻6星咩先？ 想爬塔為住 thx

想問下，普通event 打三星怪碎片有咩用？

同埋商店有傳說召喚碎片買唔買？

爬塔 水法都好用
佢條拉條減條破防
你無水劍就玩水法

有冇ching過左90塔

但有2個wo? 同埋點解唔係打10?

儲夠碎可以合隻3星
傳說碎片有錢一定買
光暗碎就睇你能力 前期唔建議買 成50萬好貴

打10我有時炒
所以用龍9計
一個異形一個高達
異形果個就係龍 佢個名係乜乜龍

幾時有打錢加倍?

搞掂夠料合水盾同火奶 宜家爭lv，刷埋就搞掂

別西卜有冇用?

我用木盾打打得勁慢

依家囉

入左FreeHongKong 可入tg

火奶最好唔好合 合木法好過

EH無玩啦？
玩2隻唔爆肝咩

玩緊呀，三隻，仲有隻七大罪

我反而覺得呢隻最好玩，七大罪放置play (每日做任簽到，係咁易打幾場)，EH仲研究緊

好奇火棍升咗五星仲食唔食得小技精？

食得

申請左入會，求批

呢隻玩落去目標明確啲
eh 個戰鬥機畫面好花好混亂 唔知做咩好 啲設定按鈕 又係亂咁放咁

有冇人知點甩google挷定?

同意，但我果邊都會繼續玩
不過呢邊要無限掛機
果邊可以OFFLINE掛

試下用新ac綁 睇下轉唔轉到

60層有冇攻略
隻王係咁打, 上一次無敵都頂唔到下一次

80F過唔到，有冇教學

搵多隻野幫暗法招無敵-CD

原來迫死隻角就得
過左

一有馬就要清馬，落禁補比boss
怕比boss打死就用暗法無敵，其他用木屬

有木盾的話會易過好多

下隻6應該水法定火棍?

暗盾？

水法好食技 想即時爽就火棍

想問大家打符文下面果關用邊隻打，
我用木盾帶3肥只能打7

木盾1帶3打第9關比較安全
唔穩的話都係同符文有關
吸血鬼+反擊符文應該最好

之後全+15，應該90%過符9
不過打好撚耐

木盾係吸血+反擊, 定生命+反擊最好

過檔玩EH
呢隻game太非洲，玩唔落去

一定吸血+反擊

光暗首抽帳跌晒價
百零蚊夠玩

唔該巴打

隻暗盾用落麻麻地
開護罩頂唔得好耐

係未練度唔夠
全隊加盾 頂好多

可能係
試過幾場pvp, 對住高練度火棍隊都係被秒

唔計光暗角，大家覺得PVP防守用咪角色最好？

木盾水盾

唉，花左好多心機得個吉，一個強力打手都抽唔到，

我之前都係...
結果60級課o左征服包自選水劍...

我都係玩火棍，5星勁d既得新木劍，夠玩就得。我反而諗緊點解用坦噁心下人。

EH先考人品，呢隻夠肝就得啦
我儲到三千石都無抽野

原來地城亂入有4星打

EH係練度都解決唔到 加油..

3千石仲唔去抽光暗? gogogogo

唔用木法硬爆左90
睇下過唔過到100

打咗幾十次終於過咗100層 原來boss每rd消一個debuff 唔怪得毒咁少 換新木劍上輕鬆打
For其他新手: 每次新加嘅buff 隻boss都會變後de嗰個buff控制好其他debuff落隻王先 之後再落毒 等啲毒可以扣到血會輕鬆好多

Thx巴打分享
隻驚最正係用腦去諗點過再大家交流
希望營運用心整多啲難關解迷咁玩

水法，光法，火劍，木劍，木盾
邊隻最值得allin技能精靈落去？

頂
pvp 十點截數

想問下融合個d, 係要5星覺醒lv1 定要lv max 先合到

Max lv

水法，光法（加百列）

後面3隻唔食技都得
前面2隻食滿好勁

100關係咁開盾 點搞？
暈佢？

佢第一下aoe係同佢隔3格 第二下係隔離嗰格嘅aoe 你要放好哂啲嘢嘅位 諗好邊隻做頂 邊啲做打

如果放唔到招aoe就變做開盾

好似無乜必要抽咁

Thanks 最後十分鐘終於贏左
無用4星木法硬爆..

有冇公會有位 pvp水晶1

食邊隻先會好d，見到光法好似都係pvp向

如果你想pve 就水法啦，我個人覺得水法用途廣泛d
但係光法就算無升技都值得6星，放防守pvp 都夠嚇下人

新手玩左一星期
手上有木盾 火劍 火盾 水法
火忍弓 火法莉莉絲 木法 《呢三隻係咪倉管多

岩岩入手 火棍大大力

木盾第一隻上六星
跟住上邊隻好

有四星毒奶 但過唔到龍9

升水法
龍9要過唔怕時間長可自動其實只需要木盾一個
過唔到正常係符文唔夠勁
已經用緊吸血同反擊？

水法》火劍？ 升左先 🙏🏼

已經用緊吸血反擊 龍8自動過到
再試下先

我無火劍，但火劍好似無想像之中咁勁
如果已經用緊吸血反擊，咁可能只係單純符文唔夠勁
睇下抽唔抽到勁D o既升到+12/15

龍9已過, 但望返木盾啲符 2/4/6 啲技有啲亂黎 都係攻百,
見人話兩血百一速 或者三血百?

應該符文問題 木盾可以auto到龍10
升水法啦 以後勁過火劍 係食技

2 6用血百 4用速 過龍10都係靠彈返啲毒比boss

水法係咪勁過水劍

單講輸出就水劍
但整體萬用度就水法
水法可以帶7-1征肥
同埋水法滿技需求高好多

水法符文係?

網上話攻擊或吸血，之後應該配爆擊

我都係靠新木劍過80，90，100
咁勁既角色點解咁少人講

想帶肥就吸血

新角 所以少人研究

allin 哂水法, 食到咁, 夠用吧

3技滿最重要

yes, 用住先
食多幾粒應該夠
後悔當初升左水劍上70, 好缺兔子

水晶1 同求香港公會

水劍都無壞
水劍前期符文需求低少少
容易成形
水法要齊技齊符文
需時長同雍難度大

巴打留個位
我打完團戰就走, 明天下午先可以申請

我入左台仔谷了

今晚入

想問王國任務的公會裂縫會什麼地方出？

都係裂縫，不過要公開開～

我抽到隻 見冇乜人講擺左係到以為冇用

但係副屬有冇話邊d好?

梗係爆傷爆率攻%命中 速度

新木劍係指隻貓?

有個4星融合禮盒,係咪應該直接揀火棍?
已有4星木毒法

係

yessss

有冇人用過新光法, 暗劍?

有冇ching可以比我睇下60lv個禮包

好似係自選5星 $688

仲有呢，有冇技精果d

唔記得 遲下有cap比你

唔該

有了

唔該ching咁呢個抵喎

自選最抵買 其他可以skip

我差一張光暗差d衝動課左

光暗未又係4星
不過4星中小天使仲好過中廢光暗5

差一張就5星邊隻廢

自選有光暗？

Sure 3色

不如買邊隻好
加百列

咁有咩意思……呢隻驚無話無邊度5星玩唔到

無5星都玩到 但有時差一隻5星齊隊玩就係差
咁啲人可能會課 而且又有10枝水

自選唔會有光暗吧
差一兩張我會揀光暗包

冇水角搞唔掂100層

無限塔改左?
我記得40層唔係咁

係 月塔每月會改

5星木補有冇用？

光暗券已炒，要中五星光暗係咪只可以等保底？

我炒左五張
慢慢儲張必中喇

我都中左呢隻
d 技睇落幾靚, 但巴哈評論一般, 同幾食書

求方法

我用毒毒死佢
但係係刷左好多場先好運過左

過左了，感謝

毒到

光暗卷出芙蕾雅

我都出過
當進料用

想問下
火劍應該配咩符文？吸血同邊隻好？

最好笑係幸運輪盤中左光暗卷，勁開心之際又係抽到無敵暗法

塔第十關點打, 隻大佬吸血

利申 新手

原來真係會中卷

儲石覺醒隻四星都有排

10F應該掛機就過

認真mode: 練度不足

中卷=用晒啲運=4星
所以中卷=4星

屌，5星光暗中拉菲爾

好過無5星光暗

早排係世頻見到班台仔見到人中光暗卷
之後成班係到諗係咪中左4星
btw啱啱我合左個光暗卷 中4星

出左南瓜妹

光暗中南瓜法得個好睇

出四星光盾, 以為可以有啲運仔有五星

受害者 x2

往好處諗大家要萬聖節先有

係, 呢隻仲要係送

大家都是天真嬌

中特拉斯

即係邊隻無記名

光盾拎法國長包果個

光暗中最廢隻暗5星

想問下木盾 係咪去到征服關打唔贏既時候就要換 吸血鬼反擊符文?

邊隻?

木盾唔係PVP就一定吸血反擊
打符文關同其他PVE有用

拉克西斯

木盾 火棍 另外2個位應該用邊隻好

另外第2隻6星係咪火棍

點解個個都有得抽光暗? 我仲差廿個碎片

你登入少左一日

要1200至2359登入先計，應該好多人嘈緊韓仔

姐係1~11:59 無記登入?

有無人光暗係中到5星

活動講左1200-2359
限定光暗碎 咁珍貴
Miss左有咩好嘈

幫朋友放ac
tg:

收光法暗盾ac

原來有講明時間真係無留意

火坦係咪冇乜用

暗盾好用咩
抽左返黎雪左一排

pvp唔差... btw樣既問題

20收

中雷神，練唔練？
水劍水法未滿技

本身升緊邊隻

升緊水劍
水法有重覆先升技

冇水人物，過唔到89

FreeHongKong -3位
申左留id

100塔咁難打

剛剛99完，今晚挑戰100

本身諗住all in 水法 比左五六隻技能寵
點知尋日all in比左水劍我
咁依家係全部資源比 火棍同水劍？

放ac 返工冇乜時間玩 水法1帶3 征服7-1 1分鐘左右 符10 3分零 主線未打哂

點賣？唔識pm...

Tg: hiiamfine

維護咁耐

1300-1700
4粒鐘ok la

改1800
無得爆肝的日子 有D空虛

賠張光暗卷

之後中4星

難得放假 想刷下符都冇得刷
忙到連主線都未清哂

王國令牌禮包要重買
真騙錢

似有bug多d，冇理由咁樣

仲有咩bug?

係wo 等佢搞再補償

無買有無份收補償

打完符文9F有光暗

好多Bug，沒理由由頭打過分.....

等佢搞 清下任先
好多新任送好多野

佛心遊戲

木盾招毒變左9回合?

auto 打boss 好似唔多work
周圍打小兵

auto 有d 難
AI 真心弱智

唔係有得較boss優先？

而家又好似work 返
可能我錯覺

有時隔太遠會自動打左剋屬小怪

已出阿伯，diu

x2

送的光暗，3屬卷都4星

商店出6星符，買唔買好？

睇下有無角啱用，呢個我唔會買，太雜

起碼靚副屬先買
60萬可以升到2個6星符文上+15

想問下各位大佬70關點過，謝謝

非洲人表示60萬只升到一個

有冇人前幾日光暗碎片拎唔哂120塊明明有登入

都係大大力毒死佢就得。小暗法，木法毒，木盾俾返d毒佢咁

沒木盾

做乜唔聽話自選唔要木盾

開頭跟大隊要了火劍.....

請問係咪全力谷火棍水劍好

係，升六星
然後小技精給火棍
大技精就睇下你之前係唔係升緊水法

火盾係咪垃圾？必中5星抽到。。。

特定關先用 好似兵10

啱啱抽到水奶 好似可以夾火棍玩

冰火夾

水奶同胖子上buff
核彈流

淨低嗰隻用咩好？ pvp攻
水法？ 5星好似好易抽咁😂😂
尋日40抽2隻 不過都係重複 今日又中多一隻

我4隻都有，試玩完話你知

抽咁多練得哂咩?

用暗法 保護火棍

練唔晒 暫時頂隆一隊

我到宜家都冇用石抽過都夠打，不過遲幾日開始認真推塔可能會feel到要抽多d角既

仲有公會副 咩色都要練下

公會係咪事但入就得？ 好似入勁同廢冇乜分別

有試過但單核 火棍一死就完 好危險咁

贏公會啲多啲獎勵
多活人簽到又多啲獎勵
有勁梗係入勁

Btw 等岀個符11都算幾好 水屬boss 木盾可以1拖3 不過成5分鐘一場

大家打天兵8/9 用咩陣容
auto 刷AI d 走位真心弱智, 成日企埋一堆食地圖炮死三隻
死淨隻木盾慢慢磨

StandwithHK 公會唔知係咪bug申請唔到
可唔可以加到我入會啊 （岩岩課左金）

今個月100層真係送

啱啱apply咗公會
第一日玩

課唔課金都記得刷首抽／買首抽帳喔～

係咪刷到有水劍先開波

木盾或水劍都得
之後自選揀另一隻
有呢兩隻開始玩會輕鬆D
刷唔到得一隻就建議自選都係木盾

記得一開始時是建議首刷火劍選木盾的，原來已成時代淚痕

因為當時係木劍火劍池up

請開有無香港公會收留 （長玩）

已升木盾、水劍六星
之後應該升火棍、火劍、水法、水盾邊隻六星？

FreeHongKong
Standwithhk

點樣迫到佢入去

落完毒唔理其他3隻，淨係夾佢
間唔中有多round先打細怪

困難26已經唔夠打

最煩係佢係咁連動，爆完又爆

可以邀請到我 我連申請都唔得

Game名：HOTGUY

入TG GROUP
上面放左LINK

26係好難...
胖子亞蒙可能係必需

卡緊19
對面隻隻都好大力

岩岩抽中水法
想問入 木盾 水法 火棍 亞蒙 主要升依4隻係咪就ok
技能俾晒水法食?

用咗 但佢哋分太開 想火棍一次過aoe都唔得
啱啱抽咗火奶 升咗試下3 rd無敵過唔過到 目標50層

我認為無阿蒙20都唔會過到。。。

我係小暗法火奶3回合無敵打塔
但就算咁用26之前都係卡關
用亞蒙後我都唔係一次就過到

好想中火奶
pvp 見到三回合無敵隊好嘔心

征6-10點打好
boss個盾好煩

用解buff角打

屌100塔好痴線，佢獲獲都連爆

刷咁耐最叻都係得四星

嗰陣刷咗3日

個五星自選幾時完 定幾時都有
刷完先知冇就on9

有水劍俾水劍食，無就all in水法

水劍純打手 水法全面啲

100塔光暗中奶閪西施

無水劍 水法 得火劍 木劍 水盾 兔女呢？ 技能俾邊隻食？

儲住先？ 之前心急俾木盾食咗幾隻

啱啱抽到肥仔
需唔需要升技?

阿蒙？ 搭火棍的話23技滿 火棍可以2輪核彈

ok, 唔該

我諗有好多人都中伏俾木盾食左幾隻

26樓解

火角我只升左火棍阿蒙，要升邊隻先過到?

伏爾甘改勁左 可以升下
都係亞蒙火棍睇下帶唔帶到
帶唔到加多隻尾刀

競技場自從升到水晶就好耐無見人放廢角讓賽，已經好耐無Excellent多

放廢角每次入競技場都被人打到狗一樣
又點企係水晶

火棍定獅盾上6星先? 定應該俾火盾上?

公會仲有冇位?

有呀蒙應上火棍先

FreeHongKong full
要問standwithhk

好！
琴晚紅石出左暗法，本來諗住升佢先

巴打你地覺得下一隻六星升咩好
D技能肥仔比晒水劍食
唔升隻水叉住

有暗5真好

有冇人要 光法加百列+木盾+水劍x2+火法？
自選4星未用 進度困難第7章
課咗月卡
平賣

必中光暗中光劍
好似係最廢個隻

me2唔知有冇用

四星其實除咗火棍，仲有邊隻值得投資？

留名

我想試下隻獅子

水法有冇用 刷到好絕望

睇錯 水奶嚟

我水奶自選木盾開都玩到，只係一開頭慢少少咁解

可以再上多隻6星上邊隻好？木劍？

唔上水盾?

就係未知上邊隻先後
木好似無輸出咁

有水例火棍唔洗強求木輸出

bro 困難36點過 打左十幾次都唔得

咁上水盾》兔仔〉木劍 最後先上奶？

Sure 先上輸出 上6星數值差好多

用火棍加buff 加d打手清左火弓先

想問公會仲有冇位

新手留名 玩左兩日 兩次10連抽都無5星是唔是重黎得

建議買首抽帳

FreeHongKong無
Standwithhk要問
佢地會長唔多見上post

之前a左日服，今日開始玩番依家pve有咩勁

有預算就直接買個帳啦

一係買個首抽 一係睇下4星有無啲值得升嘅 火棍 阿蒙 伏爾甘個啲

冇乜特別衝 不過火棍隊啱啱上咗1600分 拎獎勵
Btw火棍招aoe仲係升咗1下其他2招滿咗係咪正常

推到七章打唔贏
d體用嚟打乜好？

其實真係好撚好玩，不過好肝

刷肥

打主線刷？

7-1好易刷

光暗+技精get

勉強先過到40拎光暗卷

不求見人地過50塔，自己都要過50塔的話其實可以慢慢玩

我會打符文

係肝啲但可以唔課金都可以玩到 我接受到

肝在自動掛符文遮

真係好佛心，特登開多關lv 11 仲要水屬，原本淨係掛到lv9 仲要間唔中唔夠時間，而家掛lv11 100%過

算照顧到新手
有木盾就可以玩落去
0課都玩到 但會慢人一大截
以王國禮盒$208為例
課左送勁多技精
利申：暫時只課左208

見到人地日日都拎光暗卷 自己先得隻小技精

呢d拎得一次無所謂。課長唯一分別係每月難50同競技多d技精/碎，設計算係幾好。

公會boss唔係每星期重置都拎到一次？
5日都5抽5技精了

緊唔係啦，係既話d光暗5咪一車車咁來

咁都好啲
唔強迫衝了

有冇人伏爾甘升到6星

遲下會 前期有火棍一定上火棍先
火獅pvp強

50層點打好

水晶1, 100層, 求香港人公會收
id: 溫泉組
台仔公會真係信唔過, 完全唔打公會戰

可唔可以分享下用咩隊

火棍(L)木盾水劍火劍
打打下佢會跳rd, 唔知佢點計

我唸住升佢先過火棍

休閒公會
香港公會好似得番幾個係頭50名
暫時FREEHONGKONH
STANDWITHHK係連登仔有份玩
其他唔知點搵到佢地

你每round 用淨幾回合 就會jump 幾回合

原來係咁

btw 啱啱退左公會
睇下聽日申唔申到
對上一次守城, 死剩我同另外兩個lv85

咁撚屈
佢防守無咩優勢
攻方死左既角第2次攻擊會重國用得
但係防守方比人扣幾多血都無得重置

39層死左

融合任 應該合邊隻5星好先

我朋友合左隻火奶話幾好用, 爆擊回全體2千幾血
我自己就合水盾, pvp防守隊/爬塔都好有用

冇用引用添

推薦水盾

高級卷中莉莉絲
符點配好？

莉莉絲 兔女都唔識配 同求

地獄黑仔王表示兩隻都無

另問暗法配咩符文好?

6特？
我會速度+命中

莉莉絲好似必爆
谷爆傷
應該都係突擊+命中掛
我都無

木盾1帶3打龍11好慢，有冇邊隊可以打快啲
想刷符文，唔夠用

命中？ 我見有人玩爆擊吸血，依家學緊佢。加速度用來瘋狂上毒？

40層大，家有冇破解法? 火棍暫時未上到6星。如果唔用阿蒙，用阿波羅唔道可唔可以用火棍，新木劍和水法一波殺小怪

我用黎爬塔多
如果玩爆擊吸血不如比水法用
水法爆擊吸血仲勁
6特勁在上毒接近100％
升左技仲可以每次上3個毒(2回CD)
而且又減條
玩速做輔助角好似效率大D

咩叫6特

上星期紅石隻5星暗法

IC
可以一次上3毒

3毒2回 (cd2)
即係一個人最勁可以上6毒

個圓桌騎士齊晒7粒石又唔reset，咁之後打嚟有咩用？

每日0時RESET

岩岩抽到水法。係咪allin?

抽極都抽唔到5星 灰

唔洗追求5星，認真

兔女好正

好似5星勁d咁

要追就追5星光暗
有d 5星都麻麻地講真

抽到幾隻4星唔知邊隻勁

木盾覺醒60lv咗全身+12吸血符文龍7都打唔贏求指點

啲符文啲屬性裝得啱唔啱？

用緊一開始送果套五星乍

要睇埋啲屬性啱唔啱

1 固定攻
2 攻擊%
3 固定防
4 固定速
5 固定體
6 攻擊%

係咪收得皮

補充
啱啱又送咗套
2多咗體力%
6多咗效果抗性%

換咗佢？

伏爾甘好強
暗法用一世
光頭爆輸出
夠做啦

係 木盾2/6位要體%
4位睇你夠唔夠血 夠血可以速
唔夠就照體%
龍11 木盾6k血 1000防左右夠做

係咪啱屬緊要過星數？
賣晒d三星樓下符文

多左隻辛摩拉 光頭係唔係阿伯淨係抽到4星

最好啱屬又高星
先要啱主屬
跟住換星數高又啱主屬
之後再執副屬
木盾打龍9好易
龍9都出到6星傳奇
我都間唔中出到
執到5k血刷下龍9先

4星光屬阿伯好撚勁
有時卡關都係借人地隻阿伯

收到
另外想問 水槍 火盾同新木劍有冇邊隻可以做輸出先（冇火棍）

有無其他
如果真係要揀 新木劍

咁光頭係邊個

五星得依d
四星有樓上隻光阿伯
卡利古拉 海倫娜 毒奶

光阿伯輸出 sure

唔知邊個叫佢做光頭
係佢架啦 4星光阿伯

問埋想問係咪所有冇得融合嘅三星都可以做肥料

差d以為係黑頭女人

基本上係 除左有幾隻3星打塔時用
例：水法埃蘭，水補伊卡特麗娜，火弓希雅

黑頭女人我升滿左，符文需求要好高
而且定位有啲尷尬 唔好升住

入唔到公會

咁多人用外掛，仲諗住咁多人重課添，肝極都追唔到

封號了

其實無得追

有冇人知42點打

我自己過唔到
D人話出水盾木盾+奶
然後匯集係左下或右下
靠木盾殺，唔知得唔得

木盾有咁硬咩。。。定係木盾水盾各塞一邊入口卡怪慢慢磨咁?

2 6換血% +15 應該輕鬆過

刷左2日龍11
1個好啲既符文都冇

出唔少6星
但冇一粒有用

新手lm

睇運啦
可能下一個就傳說級

要刷龍11要咩角咩條件？

6星木盾1隻, 吸血+反擊
9k 血+ 1200防左右

買首抽號應該買光弓定光法好?
THX

9k點可以咁多？符文全加體力最大值？我得4k

果位巴打太高配...我8百幾防 5千血 未試過失敗

光法

我咁都穩刷喎。。。

終於過到啦

我水奶阿蒙輪流頂另一邊

5k夠做

我on9 左, 計埋綠字
白字5700血, 防980

白字已包埋綠字
係總能力值

想問下公會點入

freeHK 長期滿人真心soasad
30個真係唔夠用

我入左個叫香港自由人
都多人打公會戰

btw 伏爾甘用咩符好？

吸血+石化
246號位 撐防%
btw btw 台仔話呢隻用黎打兵器庫, 堅唔堅

啱啱先抽到 未試
不過巴哈講到必練

我都練緊, 未覺醒
有用既巴打分享下

堅 兵11係木 要全火隊

第10層點過 卡住左

自唔自動到, 同埋咩陣容
係既話我快快趣過左10佢算

44層求方法

43還是44？
如果是43～

40已經卡了

原來係43，我成日幻想自己就過50

好厲害。。。請問火棍強度?

同埋水盾火奶重點係乜?我兩隻都冇，得水奶木盾

舊木劍 水槍 莉莉絲 兔仔 美琴 火奶 木奶
有無六星順序可以建議? 定升4星?
現有6星木盾 水劍 水盾 火棍

有咩4星
就咁睇啲5星無邊隻配合到6星

火奶延長無敵buff
玩晒

ok....我放棄。。。

就係要火隊先自動到

頂到佢一下laser??

個倉咁樣

火屬就頂到
你木盾打兵9都係靠剋屬去擋

爬塔卡唔卡

暫時卡係60 未整符文俾火奶 暗法

係咪升暗爪 火獅比較好？

唔好升暗爪
暗爪符文需求要好高
升D可以用一世既角
例如 暗法 胖子 火奶果D
輸出你暫時有火劍火棍都唔會太卡

水劍升爆左技能
巴打們覺得之後升邊隻技能好
仲有火劍水坦水法風坦

有無光暗

無方向，日日淨係刷木盾覺醒素材
應該點玩

一隻都無

我都係單木盾開局 巴打同我一開始有D似
後尾草石水法UP先抽到一隻
木盾 火棍上6 後期一定用著
假設無新增原5既情況下
建議升6 聖德芬 多個輸出點
邦妮升5/6 可以升黎打龍11加速
布倫希升5/6 打王用得著

水個隻海盜升唔升？

下隻升邊隻6星好？
獅子定火劍定水奶？

火劍就爬塔
獅子就pvp

水弓？
暫時不了

去爬塔，你會搵到方向同有趣之處

我自己都有抽到隻水海盜
做緊倉務管理員

5星火法 莉莉絲 有冇用?

第二十點打，比佢秒

30層隻boss 186速
入場俾人秒兩隻

小暗法 木毒 3星水法（減速）木盾 加多隻毒／火奶

小暗法隊長平均160速以上都快過佢

過左了
等佢唔爆擊個下就ok

水奶5星都夠嘔心

hard塔26層咁大力d怪企得又散，勁難打

我都卡左一陣
打多幾次就過到

咩意思
唔值得升定一定要升？

佢技能組好用 同埋都係撐速防血 唔升6星都夠曬好用
比我就抽下先 獅子未用過 火劍後期無咩用 而家龍11變火屬 佢用處低左好多 pvp多人用水法水劍剋你屬

龍11有無方法掛到? 水盾ok?

我掛就木盾1帶3肥
快就木奶 毒法水奶水劍

木盾打一場要7分鐘

放ac 困搭去到36 競技輕鬆上水晶
TG: hiiamfine

快刷都要2-3

冇咁誇
五分鐘左右都ok

原來我想問兵11。 。。。。

水盾唔得
我水盾水法水劍(滿技)芙蕾雅, 差少少

點過

火奶小暗法三回無敵續隻磨

困40點搞

困40 YouTube 有打法

止步於47

無水劍47好難打，有次最後水法同波波單挑失敗

卡36
全水隊都過唔到

Me too 要靠有練度水法打爆中間2隻肥野先過到

我水法556
中間兩隻一開波放盾好狗
試過水盾水法水劍芙雷雅都唔得, d 地形set 到敵方好散
可能要隻水奶

過到了
水劍右邊卡火弓
木盾左下卡火弓
小暗法無敵中間頂一下
水盾中間頂
木弓轉一轉其他遠程幫水劍快速清

轉頭試下

木弓係邊隻
好似冇用過

呀我睇錯 你個陣無錯
但差一隻遠程輸出

咁係咪要水奶, 我冇
定要多隻木輸出
木得木劍

收光法,暗盾/暗法ac

你水劍水法 木盾 水盾 小暗法 應該夠做

stand with hk 個會，哩幾日少左好多人咁

冇火奶點搞

工會戰都一人一隻伊蓮娜防守

呢隻變左公廁
仲要個個滿技

公廁都無即係點？

我都冇
對面公會個個有

hard 塔剩三個鐘
點解隻game d event 唔係整點reset

我有，但唔知要練
一直跟潮流，永遠慢人一輪
最初就木盾，火劍火棍胖子，
之後就跟人水劍水法水盾，
依家就唯有跟伊蓮娜

零課？我地一個星期總要打佢一次……

王國30lv 張10連同光暗都炒左

正常……

我出重覆水法

Stnadwithhk 做咩傳左個會長比我

公會隻4星水弓，都係打黎做肥料？

仆街推咁耐都未爆第二個POST 隻GAME好好玩
我日玩夜玩

隻game都唔知有冇2000個真人

多啲更新新角會好啲

要等下個月了
hard 塔到期就冇野好做

10連炒左 但光暗出到小天使

會長棄了

有既 pvp場有幾千

出啲活動角 要打碎片既
啲關出得有心思啲

人少又真係灰d

玩玩下 除左肝 符文好似無野做
送啲野又min pay
一直刷 又無新野

無敵法換水奶

冇水奶

換隻至少有加防技啦 無敵法auto成日唔岩回合

公會40層光暗中暗弓

恭喜

咁快30LV左
仲係23慢慢升

一隻5星光暗都未中過

唔洗急，30lv 就頂左
我記得第一日果時30lv 之後一直銀幣，
原本依家冇

見有咁多日慢慢升 抽左6張光暗都未中小天使同5星
打埋公會個幾多光暗同30LV就夠保底

我聽日打埋公會都有保底，希望唔好中廢野

祝福先

琴日入坑，今日抽咗隻5星火法叫邦妮，想問勁唔勁嫁？

無希望，無失望，祝你中光劍

原因困塔獎勵只可領一次

光劍有2隻啦屌你

唔多勁 火兔 但有其他用法
唔大路囉

升技gogogo

認真想問升唔升好想當肥

一隻當肥

你到派唔到佢上場既 留一已夠

競技場好似都冇咩人放水

哦ok thx bro

放水 俾人輪

【開發者筆記】 第2篇：（新內容）異界地下城/增加新英雄/新服裝及服裝功能更新

新時代的策略型RPG！！
大家好，我們是 Kingdom of Hero：《英雄王國》的開發團隊。

下面為您介紹下一次的更新預定事項。

1.（新挑戰內容）異界地下城
異界地下城是只有存在地形和移動元素的策略RPG中才能進行的最高難度的戰鬥，總共有三種屬性的BOSS存在。
異界地下城的BOSS 擁有巨大的外型，並將以強大的範圍攻擊為大家帶來挑戰。
擁有龐大體積的BOSS佔據多個格子，因此施展範圍攻擊的英雄們的作用會變得更大。
當然，單一攻擊或支援型英雄們也需要履行好各自的職責，才能取得好的結果。
透過異界地下城，可以獲得增加暴擊傷害的新符文和增強現有符文的材料、光暗之召喚卷軸、技能妖精等各種獎勵。

2. 增加新英雄 （安娜特、蒂奇）
在此次更新中，將會有兩位特別的英雄出現在勞拉西亞大陸。
在海洋上兇猛無比的海盜船長 [蒂奇] 和孤獨的沙漠女戰士 [安娜特] ，即將加入戰場！

[★5 蒂奇] （英雄召喚/機率UP召喚）
雖然是近距離英雄，但是也可以有效地牽制遠距離敵人的英雄。
- 擁有將遠處的敵人拉到自己面前的特殊技能
- 攻擊範圍廣，並施展減少速度的減益效果。

[★4 安娜特（光暗召喚/活動發放）]
無視敵人的防禦力，並造成傷害的近距離英雄。

- 推倒敵人，並使其行動失效。
- 透過持續恢復自身體力的技能提高戰鬥持續力。

3. 6月新服裝追加
隨着天氣越來越熱，勞拉西亞大陸的英雄們也準備在夏天去海邊度假。 ^^
此次更新將公開三位美女英雄的泳裝服裝。

- 泳裝伊蓮娜/泳裝莉莉斯/潛水服伊布力斯

4. 服裝功能更新
更新服裝管理畫面，並增加以下功能。
請大家多多期待更方便和華麗的服裝功能。

- 可在各英雄的服裝管理畫面中確認 [插圖] - [查看3D角色]。
- 持有服裝時，將獲得若干的附加能力值，各服裝/英雄的附加能力值略有不同。
- 即使沒有服裝，也可透過 [預覽] 功能確認外形/戰鬥時的影響效果。

此外，本次還將同時進行可以獲得新英雄★4安娜特的活動，敬請期待。 ^^

那麼，現在就讓親愛的玩家們先睹為快，率先公開將於本月追加的 [泳裝服裝] 的原畫，我也就此告辭了。

我們將成為銘記騎士們的關注和愛護的《英雄王國》開發團隊。

謝謝。 ^^

80lv仲有冇新包？

比人輪唔緊要
最慘係比人輪完，搵唔到人輪返

1200-1300仲有水魚, 頭五日
六日d 人多數衝返上去

我會復仇

有無公會係多人玩？我個個每日簽到唔夠十個

保底中暗盾

水劍up can all in？

睇巴哈話黎緊新角好似ok

乜九抽嘢機率嚟，低到咁唔怪得無人玩，咁耐仲係得2個post

抽左一百抽都唔中水劍，on99

公平咩

首抽帳係最抵 巴打

最想要既5星光暗之一

發覺肉盾陣防守最殺食

我見到肉盾隊即使贏到都唔會打，晒時間

差兩張可以保底

找9、10、11級公會加
基本上天天有人棄
看運氣入大會

hard 30又係兩隻大力弓

原來又有得打塔, 正

大家覺得留石抽新角好, 定allin 水補?

all 左3000石, 一隻5星都無

咁誇

跟手個光暗卷仲要4星暗劍

想棄

我準備抽水補，不過要依幾日清下倉先
始終新角有冇用都未知
好似之先巴哈個點評45星個post
隻隻新角都話冇人用，冇用

i know that feel

4星暗劍ok la
爬塔都用到 拳坦輸出
又上毒同禁治
唔太差

中左十分一隻5星光暗啦

呢度個個都係補底先中光暗5，u r not alone

差2張 快D過多2日

中親光暗4星都重覆抽左8張
4星暗盾 X2
阿波羅 X2
暗法 X1
光老頭 X2
暗爪 X1
WTF

隻小暗法我用光暗卷中過三隻
on9 到震

好撚慘

剛剛第一次打到40關拎到光暗券就開到加百列，仲等之前all in都唔中
呢隻符文係咪配地震生命？

中左光尼西亞
pvp 用?

100抽出左6個5星怪, 無水劍

70抽水補池出1隻5星水劍

水劍人權卡呀

光盾一般
人權證明

恭喜
係

兵器庫到底點自動？招地圖炮好屈

用相剋屬既全色隊

我本身已有水劍，所以先抽水補池

很想要

新手 應該揀日服定台服？

台

我160抽水劍出5星水補
係唔係個池調轉咗

揀邊隻？已有火棍

木毒爬塔好用

same here
水補兩隻了

想請下隻GAME開左幾耐到
呢架入會唔會太遲

開左一個月到，依家入唔遲，但建議買個光暗首抽賬

姐係圖中大波妹？

光暗九抽 0 5星 無光奶添
今晚保底埋

yes

小天使？

係啊 都抽唔到

我20抽出水劍

試下玩先啦 岩玩再諗下
THANKS

唔遲啦 岩岩開

我要30抽先出

不過送多隻忍者

當初求其十抽同高級券中水法水劍，個時覺得非光暗五星好易有唔駛強求，但睇呢度回覆原來都唔易

唔難，非洲如我15抽光暗全4星都好快有第一隻，因為有保底。玩耐少少會出第2隻，但唔知出邊隻咁解姐

仲未持有 光暗五星

困20隻回血怪點打
清唔切d 小怪

要用毒，小怪盡清，清唔到要起人檣擋住唔俾小怪掂boss。我會用小暗法或阿波羅做隊長行快d

咁我試多幾次
打法應該冇問題

過左
唔該巴打

新手岩岩玩
請問木盾係咪木既守護者?

紅石抽中好似冷門野

保底光暗中䘵特有無用
光弓 光法 暗盾都唔中

6特好勁

想要暗盾
6特pie?洗唔洗升技

6特，我唯一一隻滿技
我爬塔 PVP都靠佢
我之前抽中係度問都冇人答我
係見到有人用先練

下次紅石我都諗住allin抽佢, 等唔切加百列
但睇個表, 未來一個月都未輪到佢

佢都好似剛剛抽完
滿左水劍 未知再練咩 升埋六星？

水劍值得六星
我滿技埋

6特洗唔洗6星
兔仔 舊木劍 6特 莉莉絲 美琴 水弓 火獅
未知升邊隻好 可以升2隻上6
火奶 木奶唔洗考慮住？

同我一樣，唯一滿技角爬塔pvp都好勁。6特唯一死角係無自身buff, 要長時間拍住阿波羅。

一定係6特
你個list 其他既角色我都仲係5星ja

係咪唔勁

呢隻係我第2隻6星，第一隻係木盾。
呢隻乜都唔錯但又唔係好勁。pvp有時會出下，爬塔有時又會出下咁囉。不過可能係我符文廢。

前幾頁先有巴打話新木劍勁

抽多30抽。終於有隻5星，水海盜

新手岩岩玩有冇公會收人 同埋巴打們可唔可以比下意見 係唔係主升木盾同火劍？

困36變左困29
易打左

6特係用突套定迅套

睇你想佢咩定位
輔就速
輸出就突

困30個兩隻大弓點攪, 打勁痛
用三回合無敵?

睇技能似輔多過攻
破防 上毒 減速

我用吸血

其實佢係攻擊角，3技破防體感上等於火棍上左3個buff既威力，但我冇詳細測試過。

咁大力

Pvp見過隻全防木盾比佢兩下秒
用爆發符文

終於儲夠個三色5星保底，應該揀咩好？

薇薇安你地有冇升技架?

5星保底有得揀??

火劍究竟吸血定攻擊套好?

吸血帶肥
純攻手就帶突擊啦

我都諗緊，好似升左爬塔會順d。但打手未升的話一定升左打手先

唔知升唔升6特技好
定等暗奶升暗奶先好

我升完水法水劍 升滿左佢2，3技

咁我都升下
水劍滿左, 水法差兩技

點拎咁多升技怪

係喎仲有暗奶，但暗奶好有必要升技的?

我帶肥有木盾

剛中新光法，好似無咩人講，值唔值得養？點配符？

想問,如果光暗首抽/中進度
應該揀暗劍好,定係暗盾好??

其實木盾拖3肥應該裝咩屬符，
我刷得超慢

吸血+生命
係慢啲 我刷征服7 1要成5分鐘場

我已經將26符裝攻%，都超慢
每日都超有衝動想幫木盾升技

木盾木毒水法木補(L)
約三分鐘一場
木毒要高命中

暗盾起碼爬塔pvp防守都用到
暗劍剩係pvp進攻有d用

帶肥喎...如果full team實好快啦

我無加過攻% 帶到3肥就算
打龍11重癲 可以8分鐘一場
平時放低部電話由佢自己打

原來攻%冇用，我都係7-8分鐘一場

點睇兩隻新英？

明天符文體力減少，2個鐘唔係打得幾多場

要速度就唔係木盾帶刷啦,木盾帶肥刷係體力防要高，求穩
要速度就Full team上

得2粒鐘好ON9

唉, 光暗保底中 新光法, 十張卷都四星 又無小天使
新光法係咪淨防暈有用

根本玩野一路唔出skip

有冇公會收人
101lv

你咁高lv , 見11、12 級公會有位就點啦

來忍耐，不過主要台灣公會，有一個位，有line

有skip 即刻變到同支那game 無分別

呢個真。諗起支拿驚就想噁

依家個會長唔玩
想搵個香港公會或者多啲交流嘅公會

我依家退公會 聽日申請
可唔可以留位？

終於中到水劍係咪比哂升技妖精同衝6星

可以

係 俾晒啲靚符佢用

我抽水劍佢出水奶比我係咩玩法

水奶都好 用一世

水劍pool出三隻水奶點睇

+9水奶屈機呀

資源唔多，下隻升邊隻六星好 水盾定火劍，
仲有隻新光法做倉管

卡左塔80層，練緊路西法幫手毒佢

卡塔60，點搞？

上隻3星水法埃蘭 減速
上毒毒死佢

有無第二隻？唔想覺醒

3星都唔覺過份d喎師兄。。。

咁升啦

申請咗 id：恩流

批左，有興趣就入line gp la

跟住升邊隻上六星好

木劍？我無但好似好勁

水奶/水盾

升七星留比水坦定劍好師兄門 另水坦淨係全血加防定都要攻擊暴擊咁

仲合緊水坦差兩隻半夠lv.就合到了

水劍上6啦
水盾先用生命套
再轉地震生命套

如果升一隻木屬上6星升邊隻好? 已升木盾
5星: 木奶 新舊木劍都有

公會戰遇到FreeHongKong的大神

新手加入 發現好難打上去 同埋 啲鑽少到離譜 想問下毒法要用咩runes

巴打係妖精尾巴？

送好多鑽wo...又送多卷 解晒成就未
0課都打到塔100同困塔40up
毒法上速度+生命/命中

咁有冇咩關可以打多啲經驗精靈 好難升級 我依家有隻火忍者 木盾 水劍 木劍(一個拎劍既女人) 同埋一大堆4星 係咪應該升爆咗木盾lv先

係
加入左一個星期

剛入坑,有無公會收人?

升左木覺上6星先 上吸血反擊符打龍9/11
1帶3肥
經精靠每日副本5隻好都好快升滿一隻